女朋友大個自己 唔識點相處

我讀緊yr2 佢都final yr了
成日同我講會入big4做 plan好哂人生 幾多歲生仔 幾多歲結婚
顯得我仲係好細個咁
感覺好似拖累咗佢咁
同佢講又話唔介意 兩個人一齊最緊要有愛
但係平時佢又唔會好主動搵我 有都係send幾個sticker 佢講野好理性啲話題都傾唔長

其實都搞唔清係咪拍緊拖
好想直接放佢走唔好阻礙人地個人生

有女就唔好咁自卑啦

屌到佢化

有人話yr2唔比plan自己未來？
無話你唔可以一齊諗
問題唔喺年齡到先

唔係YR2同FINAL YR既問題
係性格既問題

係我嘅思想根本未去到咁成熟

應該係了

咁咪去學 諗多啲囉
一個人成唔成熟唔係由年紀幾多而定
30歲都可以係傻仔

plan好哂人生 幾多歲生仔 幾多歲結婚
好撚憎呢啲
通常以為自己成熟但實際戇鳩鳩

咁早啲plan好可能都好啲嘅

叫佢唔好以為全世界跟佢既rule